好撚多蚊啊屌你

屌你11月尾啲蚊仲多撚過8 9月
我已經連續3晚俾班仆街搞到訓唔著喇
你要蚊飯咪俾你囉
但係唔撚好我一熄燈就喺耳邊飛來飛去得唔得啊

開冷氣較25度

前果幾日 我一次果拍死咗6隻蚊

而家啲蚊好醒目唔會去人耳邊俾你聽到聲反而係咁咬對腳但係又見佢唔到

搵張被包實自己 熄燈 就會飛埋耳仔邊 拎電筒一野捉佢

未吸血好撚難捉 佢哋啲第6感仲勁過星矢

哦 你講粗口